重有無人記得高登學生妹遺憾王羅定偉？

連登早期都出現過

冇 佢收皮係好事

Hi

咪你lor

我已經將你嘅spirit承傳比下一個人

程詠樂同羅定偉咪都係同一個人